\input{../../../main.tex}
%\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
\printtask{

\setphysstyle{ГЦФО 9}{Движение жидкости}{10.12.2021}
\large

\task{Газон поливают из шланга, направляя струю под углом $\alpha = 60^\circ$ к горизонту. Определите диаметр $d$ струи в верхней точке траектории, если внутренний диаметр шланга равен $d_0 = 1 \unit{см}$, а струя в процессе движения не распадается на капли. Считать, что диаметр шланга много меньше высоты подъёма.}
\libproblem{savchenko}{1.2.11b}
\libproblem{savchenko}{4.3.8}
\libproblem{other}{kurchatov-2015-10-5}






}
	
\end{document}
